大家都精神勝利法，分咩左膠港獨吖？

關sir快d入黎捉毛